背部紋「好人」二字 廣西漢街頭搶劫被逮

02月18日(日) 06:41

男子背部紋有「好人」二字。（網上圖片）

廣西防城港三名男子在街頭向一名女子搶劫，結果被警方逮捕。令意想不到的是，警方對三人身體檢查時，發現其中一人的背部紋了「好人」二字。

該名疑犯自稱，幾年前，他在後背紋上「好人」二字，是立志要做個好人。但近兩個月來一直沒找到工作，沒錢給女兒買奶粉，在兩名同鄉的慫恿下，於是搶劫。

該名疑犯事後表示很後悔，「因為意志不堅定，對不起背上的兩個字，對不起家人！」

我不是好人tee.jpg

過年都要去搶野，究竟有幾大苦衷？

兩個月來一直沒找到工作，沒錢給女兒買奶粉

係紋定憬寫上去?

閃電係咩意思？

中國人講既野唔可信

可能佢只係搏同情, 先話幫個女買奶粉

係愛啊哈利

好心著雷劈

咁如果係真嘅呢？

被人推車嗰陣先見到嘅
好似個檸檬檸檬派

無錢都要生

係真嘅偷呃拐騙就可以合理化

自己都睇唔到點提醒自己

千奇唔好信中國人講既野

中國人 犯左法, 一向都係講到自己好慘, 好可憐
因為老豆老母有病, 無錢睇醫生..........仔女要讀書, 無錢交學費..........
而自己長期搵唔到工, 所以被逼去搶劫

博人同情

如果係真既

咁只能怪平時 中國人 講太多謊言
所以就算中國人講真話, 都無人相信佢地